{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57771&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(작전동)꿈의궁전호텔"
    },
    "text": "きれいで美しいデザインを持つ仁川のホテルです。 必要な備品と温かい寝具類がある客室をご用意しております。 鵲田駅は車で5分、アインス・ワールド、ウンジンプレイ都市は車で6分の距離にあります。 チェックインは日~木曜日は9:00から、金~土曜日や祝日、祝日の前日は20:00から可能で、チェックアウトはすべて3:00までです。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙と喫煙の区分がありません。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます。 また、バレットパーキングも可能です。 宿泊客はモーニングコールサービスを利用でき、チェックイン前に荷物を預けることができます。 24時間スナックバーも営業しており、ポップコーン、トースト、コーヒー、ジュース、電子レンジをご用意しております。 全客室では炊事ができません。 予約ができない場合は、早い時間内に連絡して案内を受けることができます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、実際の画像と異なる場合があります。 チェックインの際、どの客室が割り当てられるか、またはどのベッドタイプかは保証されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなデザインですか？",
            "answer": "きれいで美しいデザインを持つホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品と寝具がありますか？",
            "answer": "必要な備品と温かい寝具類があります。"
        },
        {
            "question": "鵲田駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鵲田駅は車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アインス・ワールドやウンジンプレイ都市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アインス・ワールドやウンジンプレイ都市は車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日は9:00から、金~土曜日や祝日、祝日の前日は20:00から可能で、チェックアウトはすべて3:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙と喫煙の区分がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙と喫煙の区分はありません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、モーニングコールサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "24時間スナックバーは何を提供していますか？",
            "answer": "24時間スナックバーではポップコーン、トースト、コーヒー、ジュース、電子レンジを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 389
    }
}